強烈建議連仔delete 晒六月打後既p 牌仔

Push

無用做法

如果係要del , 不如只係批准六月打後大學／大專院校電郵

我覺得大多數五毛都係ISP mail 申請